[Bitch!] El Camino: A Breaking Bad Movie on Netflix Now.

留名今晚睇

Walter White found dead

上未呀

兩個鐘前上左 啱啱睇完

全套野講得一次bitch

Todd肥咗咁多

好冇睇。咁耐已經唔太記得。淨係記得結局係white醫返好cancer 但要 死

天井個scene 我第一個反應都係心諗肥左好多

有白sir

都係回憶客串下

唔係睇完嘩一聲
但睇完有一種ending 既感覺
breaking bad 一定要睇架喇

better call saul出第5季未

delay到下年

好期待ep1黑白畫面有冇saul睇電視見到pinkman

屌netflix個中文字幕又食左屎
最後一幕Jane係講自己任由人生被｢宇宙」牽引
on9字幕聽錯左"universe"做"university" 搞到出哂戲

睇完，唔敢話好好睇
但有追開既人睇完會唔會同我一樣覺得成個人舒服晒

聽到一舊雲

白sir:你條撚屌好撚好運!

我都覺得果段對話字幕好奇怪好突兀, 咁既場景仲講去唔到大學讀書, 聽真d先發覺係宇宙

廢撚到，真係大大聲屌咗出嚟

點解最後jessie可以同白sir食飯嘅？
白sir唔係俾人拉咗咩？

memory

ww個禿頭睇落去有啲假

搞到我一路分心

好亂
本身已經跳黎跳去
點解無端端又要插呢段memory

講jesse 之後既去向 其實套戲真係要die hard fan先睇得明

點解最後個吸塵機佬要問Jessie咁多嘢？
要佢倒背返個id no.出黎？

就係睇到佢戴帽 以為係講緊之後嘅事

確保佢背熟個新身份，唔會出錯／露馬腳，畢竟畀咗咁大舊錢去重展生活

Professional

見到首映有Hank同Walt Jr以為佢地有份，點知原來係有白Sir

btw trailer警察審Skinny嗰段都冇咗

Todd係sociopath 係之前套劇已經睇到
今次套戲更加突顯到

好想睇白sir 得少少

有d擔心skinny pete

之前好多主要角色都岀現番！好感動，雖然只係回憶片段，但好多都同以前無太大轉變，都入到個感覺。最大驚喜係Mike, Mr. White同Jane

唯獨Todd肥撚左好多

最後Jesse終於可以重新開始，佢最後笑容同當年逃脱既眼神已經長大左

jane

老晒

睇完好似無睇咁
不過pinkman 槍法咁勁既

Vince: I did it for me. I liked it. I was good at it. And I was really - I was alive

睇返曬成套bb 發現佢哋豬嘴都係用60926

見到Mike同Walt真係好開心
Jesse嘅2個parental figures

依家見到佢呢個 look 淨係諗起 Jessica Jones

啱啱睇完
發現電影裡邊既pinkman聰明咗好多
明明TV版裡邊Pinkman不斷作死
Btw好開心可以見到Pinkman最後成功去到阿拉斯加，總算還咗我一個心願

還左個心願
Mr White

解脫了

終於有樣好事發生係Jesse身上

say my name.

罰你重睇

jessie幾乎每次都係為他人作嫁衣嫦
今次終於自由了

岩岩睇完，終於俾個good ending Jesse

好諷刺，人哋攞去製毒，我哋就用嚟抗爭

Slim Todd handsome d

睇完, 可以話有啲強差人意, 講唔出有咩精彩位, 只係隔咗咁多年畀咗個jesse嘅結局fans咁
btw todd真係好撚肥呀

Todd肥到咁好難投入

Oscar nominee Robert Forster, of Jackie Brown and Breaking Bad, died on Friday, October 11, 2019, at his Los Angeles home from brain cancer at the age of 78.

rip

琴晚睇完一起身就見到死咗 呆咗一呆

RIP

老實講有啲失望
可能隔咗太多年拍啲角色走哂樣 投入唔到
Jesse比人虐待都肥到有雙下巴
Todd就唔洗講啦
Mr white個回憶有啲夾硬黎

不過套戲本身都係比bb fans圍爐
唔影響原先結局已經夠

Jesse好瘦bo

如果劇情唔係緊接tv版結局可能好啲, 要拍就應該當年即刻拍啦

肥左好多喎

你睇番cctvb啦 bb太高深 唔岩你

唔似todd成隻豬咁，不過jesse都明顯肥左

咁老實講，無睇過bb劇嘅人真係唔應該睇電影，會唔知頭唔知路，而且單論套電影本身我都唔覺得高水準，我係fans都咁話，的確係一套fans向交代jesse結局嘅電影

認同你，的確Vince係可以做出更高質嘅作品
你睇Better Call Saul 幾撚好睇就知
但調度的確keep到水準
呢套戲只係幫Breaking Bad Fans 完夢
所以我收貨啦

我再睇

惡到
我自己都係bb fans
但套戲明顯係拍得差